正視聽：今日係美國極權共產分子(dems)同賣國傀儡(主流gop)嘅政變！

而家個合法民主法統已經去咗八大民兵組織＋幾百個國會前線義士到
以後轉貼新聞要留意喺所有所謂政府機關前加返個偽字
唔好再畀五毛轉風向 天佑義民 美利堅合眾國（八大民兵權力機關）萬歲

波台賤種又黎discredit美國民主
去幫支那共產黨同你老母抬棺材啦

你詞鋒非常銳利

大阿美利堅八大民兵軍事委員會 banzai !!!
元首heika 當奴。祖。侵 banzai !!!
全體大阿美利堅國義民 banzai !!!
天殊國賊偽總統祖逆拜登！！！
天殊國賊偽副總統賀氏！！！
將非國民康米逐出！！！
建立華盛頓--香港軸心！！！
將支賊赤匪一一消滅！！！

樓主都波台咁你應該創意台...

我發現你咁耐都係大事完場再出黎撚時事台

Sieg Heil !

一早block 左佢

推 美國手足唔係condom

小尻頭